[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (482) 31號變蟲蟲

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

竟然係櫻仔

櫻仔:這是龍蝦

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (481) 約定你31號準時上水

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

懶到

唔識整個簡介

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

點copy

編輯引用再copy all

笑死

大妹經典對白

你有考慮離開這個島嗎

粉紅色和服果個邊個嚟 中左輻射咁

做咩出賣我

你有考慮買地嗎

好多

大妺永在心中～

買完nso脫胎換骨

好 比個位你

佢成個人都好啜核

乜野

啜核抵死

大妹b

全假，有冇人要

＠數
你學左典雅玫瑰花冠未

你做咩事

怕醜

阿j早

沒什麼 做咩咁問

hi

學左

沒什麼 隨便問問

奇奇怪怪

我都覺得你係

我好正常

唔覺

不過話時話 點解31號要變

你要點up video

邊到唔正常

全部

你地點up

咁點算

up左twitter/fb先 之後再streamable

@大妹

up上tw再放link上黎

曲線爆自己twitter

大妹搞左半個鐘都upload唔到條片

成班癲佬 唔該細細同大臭

我唔會比你呃到

繼續留名

港女b

大妹 仲唔訓 又忙緊咩

煲劇

有咩睇

我睇韓劇

腳痛

搞咩

乜都無做又4點

有靚仔jer好開心

唔知

小心啲

而家先睇到 邊個係大妺

應該係鞋問題

掉左佢

新買

咁正常啦 新得滯

眼瞓死

好耐冇見

大妹佢地日日掉西瓜召喚舊人

13妹31號要見你

點解要見我

因為好耐無見

31號係咪都有活動？

13妹

做咩今日咁齊人

係呀

Hiii

睇下夾唔夾到時間先 依家返工訓覺時間好有規律

幾耐無開動森

所以之前有人教我開個新 Twitter account

應該兩個月都有真係唔記得

有次影得太多拎讀卡機出嚟勁快手

我本身都冇卡

冇卡+1 同埋唔係成日用電腦

我地號31號你嘅1號

啲象象唔記得你啦

調返轉呀 我依到慢啲

冇人記得我

係喎頂唔記得

我地記得你

我都記得你

唔記得會嬲你

好累

眼卜口中

早晨阿大妹

屋企整冷氣 9點幾醒左都係恰下恰下

應該唔關事

好嘈 訓唔到

咁早起

大臭係咪話你恰下恰下唔關事
你本來就恰下恰下

佢應該選擇性睇唔到

早啲起身食野

因為整我地房同廳 所以起身去爸媽房

我邊有喎

岩岩食完

慘

肚餓了

又要準備出門口了

幾點有得食

收工 好攰好肚餓

小臭快啲去食野

留貓利

本身諗住食咖喱軟殼蟹 冇開

Jed

聽日再食

抱緊處理

我都要

要番學校？

抱我ok?

有無人睇無力能者娜娜幾好睇
雖然殺人但都係推落街

抱

抱抱

訓醒

你班友仔終於要返學

唯有食住海南雞飯同酸辣鳳爪先

JJ

咁食硬頸蟹

note打完自動backup上icloud
電腦開返咪得

我個島唔同哂
有機會要捉你上島參觀

阿波羅

佢返工應該唔用得iPad

部電腦人地架

網上粵拼copy

我淨係識筆劃

打英文
google translate 再copy

咁我用手機search點打應該會快啲

去買塊蒙恬手寫板

意思應該完全唔同

我細個有用過

唔係成段文
單詞
以前遇到唔識打既字就會咁做
例如 逆
打anticlosewise copy個逆字
再search "逆 速成"

唔邀埋我

唔禮貌咁邀請架 係捉
上島要畫畫同唱歌

excel呢家野唔係話識用就叫識用

我完全唔識用巨集

我好似連普通嗰啲功能都唔係好記得

第一屆名畫命名大賽

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都睇緊

12點deadline

大妹有冇唱

所以唔想放佢上島

好好笑

好在我哋都唔弱
[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (482) 31號變蟲蟲

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

番工好疲累

都好味

我架唔比你地食

笑左

我琴日明明唱左生日歌比肥數聽又唱左你好不好

救命

你打字個首係 如果雨之後

我真係好乖咁番緊工架

係喎 明明我最愛佢呢首

你好不好 同 如果雨之後 都好難唱

我琴日聽到你唱

聽歌唔唱歌 聽來幹什麼

下次大聲啲

你都唔唱

我冇房會嘈醒世人 佢地會發死夢

要啊

想聽

疲累

我琴日有邀請你架

我都想再聽

眼瞓

我都係 琴晚煲煲下又四五點

咁下次

我琴日兩點幾瞓

31號見

好早

31.....見..........

今晚都得

聽晚

好夜

好呀

咁今晚早啲 多唔多野做呀

唔見

練琴

開call彈

＜不如一槍打死我＞

大妹聽晚唱歌 立此為證

要見

就咁決定

黑豬喎

唔好啦

我好似琴晚咁唱比你聽呀下

加油呀櫻仔

大妹

好

做咩呀櫻仔

好似琴日咁咋

當我聾啞人士？

我尋日都聽唔到

邊有

唱唱

開機先

有

醬醬

想聽咩歌

新版好似幾好 冇咁棒讀

講緊咩

寒蟬 之前有種企係度讀台詞咁 新版冇乜

睇哂啦？

睇下你邊首飲歌

一開心唱飲歌 不開心唱飲歌
當中紀錄我這麼長大過

如果雨之後

每次也貪到這首那首 還要唱很多 是你麼

一失戀唱飲歌 入肉的都算多

今天卻後悔最初竟表達錯

肥數人呢

終於都瞭解犯過錯以後才清楚

不在

睇哂啦 就黎睇到最新

什麼感情易唱出我

元老唔可以潛水

你仲快過我

聽定先 如果唔係唔知你唱咩語言

加拿大話

即係冇唱

我琴日先唱完

佢出現少到我都唔知自己有咩

浮浮仔係假？

假啦
本身隻眼唔識發光

我想買浮浮

大家好

hello傻仔巴

我依家開？

傻仔妹呀

等陣去飲杯奶綠先

你方便就得

唔好引我會肥

連登哪有真絲

開咗自便
我掛

做人要活在當下

我已經200kg

加油 仲有700kg先追到大妹

佢負500？

大妹都900kg啦200kg怕咩

所以要飲多啲奶綠

而家唱比你聽

沒保護好你的我 有什麼資格奢求
再聽一次你愛我

傻仔

你cap得好好

我900

特登

我乜都聽唔到

比你搞到我係到loop如果雨之後

再肥就食唔到小鮮肉

呢到全部都有棍

呢到全部我食哂

第一次見呢個像
其他有冇人要

櫻仔係新一代開咪之鬼

咩嚟

我愛咩咩

留一兩個俾我得唔得

咁我唔屬於呢度

之前q仔話想要 唔知佢有未

嗰個像好似好少見

唔制呢到全部都係我既

咩咩同文豬除外

個個都有賊船
呢個像好大個 擺花園正中間好霸氣
示意圖

獨食難肥 900kg一定係假

叫我大霸

Kamehameha i
夏威夷王國 開創者

好冇誠意

點先做到

下我唱埋生日歌架 唱左兩次

教下我點食小鮮肉

冇你份呀

霸道啲

我聽唔到 唔計 唔要文字版

生日果個都係聽文字版

仲有冇

我都唔知

你意思係扮傻？

我..真唔識

未出過
然後我用50票收

唔岩色既

重未有肥羊?

做咩咁傻

玩咁耐都未見過
咪唯有收

Wow又話唔刷

手頭上有4張咪出海同佢搵條女囉

肥羊得唔得

唔係個個都可以2張就搵到

呢到大把機票銀行

唔洗了
聽日狸克就會派肥羊比我

要機票不？

呢隻都幾好

等佢派都幾刺激

得肥羊者得天下

自己刷開心啲

幾時上返水

史奈魯會翻嚟揾你

召喚

我又要

你又要食女？

我個島又有流星雨

玩咁耐雨過一次

今日係島民講俾我聽
西狗無預告

提子提子 你個像有人要左未呀

抄左佢

我自己買左 你要?

抄

如果你唔要或者冇人要

炒

唔比

提子

想見你 只想見你 未來過去 我只想見你～～

He said to me that one day
He’d meet me by the Milky Way~

八三夭

抄十次啦

君と夏の終わり 将来の夢
大きな希望 忘れない

有了你頓覺增加風趣 我每日 每天都想見你

我老餅

活潑動人歌聲演唱會開始（自己）

炒炒炒炒炒炒炒炒炒炒

唔識

我又整多左 兩個景點

十一點開島

頭3個字已經係歌名

未聽話麻

這個討厭人生 怎會這麼發生
有什麼使你 學會放棄問誰人是你

我好想分享韓文歌

睇唔明 所以唱出黎會好啲

agger

送比你地

發現呢個世界啲人太正常

太正常定太唔正常

係我係時候要入返青山喇

做咩呀

同其他系嘅人溝通唔到

同我地溝通到

咁話晒我都係個邊緣咗好多年嘅人
人都癲啦

又要做gp project?

大家好，我返嚟了

呢套好睇

傻仔番黎

羊羊

羊羊有人懂我

都話係傻仔妹
忍住咗冇飲肥仔水

咁叻

小臭

大妹不過呢套都算好耐以前

岩岩播YouTube聽到羊羊你幾時番黎呀

我歌后黎

@櫻 快pin 我要留位聽

琴晚miss左睇下你地幾時再開先

大臭話聽日 睇下聽日齊唔齊人

好似印尼撈麵

好肚餓想食

話時話 唔係pin我係pin港女b

我是老人家

櫻仔唔識pin

整黎食唔好忍

你唱歌我就出現 非文字版

我係留位聽大妹

呢隻正過營多
不過營多平好多

唱啦柒頭

點解會咁

你老啲定肥數老啲

豆腐b

我想食麻油湯麵

應該佢啦

其實 仲未有人答 點解係我要唱？

出前一丁麻油麵
出前一丁麻油麵
（記住買喇喎）
啊! 出前一丁 麻牛麵丫唔該

明明有歌后 點解係我

但我唔點食辣

港女b你變了

我中文差
明明就係大妹話唱

肥數

櫻仔有可能係

有冇人可以答我 點解

我琴晚都MISS左大半場

好想食呀！直頭聞到D麻油香味

你唔番番黎

櫻仔good job

me too

驚會一直炸你地會打我

日版好食啲 港版啲麵質劣左

小臭b一日不見

我屋企有幾包日版呀

玩得動森都應該要經歷炸島

唔想見好眼瞓
今日連機都冇開

759都算平

攤左上床未呀

你地好大個架？

我長期係張床

好似普遍都大過你

想聽 捧場

因為大妹冇唱生日歌

我都想攤

跟隊

體積應該係

痴線 好仆街

櫻仔是尊業的

為左肥數 唱左兩次喎我

但你係歌后

冇人夠我爭

本身以為係

文字

差完都係開唔到？

好比面你地冇人唱 得我唱

唔係咩

對肥數幾好

我而家等緊聽日爆人

訓醒就爆

我而家學識唔忍喇

櫻仔長大了

我學會了爆人

專

遇怪魔我即刻變大個

原來有妹

遇見高手痛快得多 一激起我就有火

@櫻 搵妹啦

我個網仲係神神地，你洗唔洗黎我度試下

我都好眼瞓，但有開機睇下，好似見到有妹

5包裝幾抵，有時買2PACK又平多少少

攤C小臭臭

廣場 自便

琴日係咪都爆左？

琴日咩事

如果部機開到

就係想問你我唔知呀，斷咗線遣返左我

冇事呀琴日

咁耐既

肥到整沉左我個島

明明個網得架喎

大妹同港女都唱 deal

其實大妹由頭到尾都好似冇話要唱

連羊羊都上水 c噗唔出聲

冇花生🥜

你唔係唔一齊唱呀嘛

想訓了 早抖

我諗好多人都想聽

GD NYT我應該都12點左右就訓

真 佢近排少左好多出聲
係咪又斷左手/腳要做手術？

佢係咪唔要我地我地係咪要變孤兒

好擔心數爸

唔好唔要我地

試下召喚佢

召喚傳送門

去留言會唔會比佢鬧

緊係IG DM佢

人地開緊工咪搞人啦

佢比私人ig我先

驚佢唔要我地麻

鍊成失敗

咩咩去踩場

叫佢幫你占吓數仔幾時上水

上面比咗方法你

開左島 有無人黎玩
有妹有流星有大妹

佢會鬧我

所以叫咩咩去

會

數豬你番黎啦

肚餓

拎野食

等阿細閂就黎佢話執番你啲野比你

而家黎

＠桜＠大妹

原版

想問下啲糖有咩用
我努力追緊9-10月啲進度

31號送俾南瓜王/動物

開唔番咪

大妹晩安

櫻仔早抖

做乜野

側頭版先係經典

快啲訓啦

訓啦傻仔

差啲唔記得寄野比你

果陣都睇慣頭已側版 點知最後都係俾人del左
哩個已經係reupload

你呢兩晚做咩

做咩

咁夜唔訓
聽日唔洗返工

咪係

其實我訓左 不過半夜醒左下
一陣接更

唔接 我要上床訓

竟然咁早卜口中

聽完改版之後返唔到轉頭
有哂劇情

今朝9點幾醒左之後都冇點訓

啲mv鏡頭完全match 其實我以前好似真係聽diulama先過dilemma

慘 咁你快啲訓

一樣 改詞個個勁到
黃色衫綠色衫

卜口中得著就好

識hi分呀你

打暈自己

打暈你

訓啦

早抖

del左fd好似會連名都睇唔到

又執過

好可愛

頂帽

你最可愛

南瓜稻草人最可愛

稻草人: 佢地做乜鳩

個樣勁似

好正

稻草人：佢地又望住我笑啦....

佢每天也自己笑 就算下雨天也自己笑

吽下吽下係樹自己笑

襯埋隻南瓜

又比人嘈醒

應該一係佢熄左唔比人睇幾時上線 一係佢太耐冇玩

我都覺得你好可愛

係稻草人

你都係

發脾氣會點

我係man

早晨

要儲31粒咁多？

你好可愛呀

早晏呀港女b

大妹生日要下年4月

唔知到時棄左未

希望未

lunch食乜好

想問下halloween diy係咪全部係動物度學返黎

射波都有但少

我未

夢

我最有型

去緊食拉麵

而家得兩張定三張 我大獲了

13妹點解呀

棄咩棄到時一粒都唔准少 逼你地同我過

唔准

食完豆腐食奶醬多

岩岩食完蕃茄通

啲仔俾佢食晒

咩黎

邊間

粒

邊度有得食

返工真係考驗我EQ

啲客好蠢我啱啱覆咗 睇返上少少

我自問對外人個EQ都幾高 但對住有啲人真係頂唔順

唔小心金剛棒咗少少

和安里上樓有間 omakase 襯返你

你唔型

唔緊要架到31號比糖佢地佢地都會教你未學嘅

一齊過生日

會唔會肚痛

係咪有咩誤會 8舊水食個lunch點頂呀
不過睇相好似幾好

帶埋我

咁又誇張咗啲

甩漏唔緊要既 最緊要係有心去做同改

咁就唔爆肝儲卡

你請

都話襯你

我都食哂

冇錯一粒都唔少得

我窮 帶飯食

多謝大臭請埋我

玩成點呀你

動森

服務性行業我都試過對住啲o咀客

型爆

你話架

動森食女傳說

由好多認證

櫻仔 佢地出左香水

追緊進度 種緊南瓜 儲緊diy卡好慢
今日已經29號

陳奕迅

點爆法

低賤員工

28

咁高危都唔ppe

我係垃圾

請問如何喺動森食女

到戈日都仲有好多卡fb copy過黎

過完你一齊肝到5點換日同我過

首先要係機友

嬲豬

女

not 男男

冇呀我地係口罩同手套
依3日又多咗3百幾個確診 幾時完

我晏啲睇下我有冇多我好似有幾張

而我不知道what is MOA

關佢咩事

咁無

咁樣

佢個樣

普通surgical mask?

9估 medical operation assistant

原來咁多野

medical office assistant

約定你

好野

嬲爆佢

係

小心啲呀13妹

遇著啲蠢病人真係好危險

大門

呢啲都要問症/做physical exam架咩

上星期病完黎不過好快冇事
知啦會小心啲 你地都小心啲

9估都中兩個字

全部男人

我入去做之前有個patient 確診咗我啲同事驚到

冇時間解釋 快上車

啲title short form好死既姐 A通常都係assistant

老司機要開車？

身兼多職 學緊做technician 用儀器檢查姐唔係要做好close ge physical exam

後生冇事
上左年紀既就驚啲

原來咁多野做

勁似

無問題

機啦

好彩依到冇上咗年紀既

食Wingman定Fiveguys好

10幾夠
送糖俾動物 有機會收到波板糖
再送波板糖俾南瓜王 會有唔同既獎勵

分道揚鑣

食豆腐再食醬醬

5guys cheese burger all the way加milk shake

有冇食過In N out?都好正

左臭樣 右大妹

香港哪有

幫手啦望

你有咩diy 我多左幾種可以俾你

搞到我走左去search

可能你係外國食過呢

原來我屋企附近都有five guys好唔好食？我未食過

係幾好食架 係有啲貴姐
香港食個包加個著條加杯milkshake就2舊水

我得柵欄 塔 落地燈 同 椅

講開就想食

未食過 好耐以前食過一次shit shack

然後搵到間剪髮舖

應該有2-3種 等陣開機寄俾你

美心食過一兩次之後冇再食

我搵到迷你倉

迷你倉

多謝

鹹到 定係所謂貼近美式口味

shit shack
Fiveguys

純粹覺得冇咩特別 唔值呢個價
至少5guys都大大份 飽到嘔

你⋯⋯

痴線 二百蚊夠我買二個星期既groceries了 我唔會捨得係香港食

我仲停留係lunch就三十幾四十蚊 dinner就七十幾八十蚊到

居然冇人發現著條

很強既摩擦力

香港食舖租

我直頭冇機會食過其實美式burger唔係話好鹹架 我覺得都算okay

大妹好純

我見到廢事’tuk’穿佢

仲未有機會親身體驗
好想試下beef brisket

以前好鍾意食 shake’em buns

如果有機會 一定要去LA先暫時係我最喜歡既地方

執左

是但啦 明咪得囉

係啦 佢個 milkshake 都好出色

正字刑警？

咁慘

見到啊

＠港女
有4種你未有 寄住兩張先

睇#695

粗切

加油啊十三妹

好想食呀

謝謝你櫻妹話時話我應該大個你

我仲讀緊

junk food都係堂食正好多

仲有杯chocolate caramel peanutbutter bacon shake

我公司行唔洗1分鐘返到去 冇所謂啦

我醒唔起個字原諒我

除非

頓時覺得自己好老

自己講自己笑

我都覺點解我咁老

大喇

no english

米奇老鼠

大臭英文好好

I go to school by bus

this this this and this
咱們支那人說啥洋鬼子話 給我說支文

指邊個？醜醜臭臭都係大臭

個個都係thisthisthisandthis架啦

何以見得

酸酸臭臭係小臭

佢大我小

酸酸係咪醜醜個妹？咁醒醒呢？

你係咪柏林

各位哥哥姐姐好
我今年16碎 9月升中四了

反美是工作
留美是生活

你問大妹

我學前班

Rich

依個get唔到喎 柏林係咪你個年代啲野？
我淨係知齊柏林熱狗

乖 返去飲奶啦

你好耐冇追Po

you get the point
你等豆腐上水再問下佢

有Bacon

冇用一排真係好易退步

bacon係成杯野既靈魂

大妹又係咪同小妹有關架呢？咁小臭又係咪小妹個朋友

Why?

哭出來

大臭同大妹有關

我勁耐冇追啦 太忙

佢係咪同我一樣問埋啲膠野

係得香港人咁好脾氣/ 冇骨氣
咩地方嚟嘅人都講佢哋想講嘅話，我哋要學嚟就佢哋
我哋去其他地方就要學嗰度語言
不過學多樣嘢係優勢嚟嘅

最怕空氣突然安靜

你去投胎下世再返嚟呢個post相認啦

當

你到時間要做cataract (白內障)可以搵我second opinion 我識睇

me rubbish

有咩關

支那人去邊度 都淨係識講支那話 仲要重口音

不過英文始終都係香港official language
廣東話英文 轉黎轉去又唔算過分既

耐人尋味

@豆腐
13妹遠過你都識齊柏林

做咩咁驚嚇

傻啦 你都好有成就 向好方面諗

估唔到

下次淨係買杯 milkshake 試下先

我有張萬聖節落地燈diy多 可以比你

點解可以唔知齊柏林 咁出名

衰十三

但係佢有落地燈
你齊diy未 可以俾返你轉頭

可以慢慢黎唔洗爆肝

柏林都好出名
德國首都

真心架 我真係識睇報告

好似話八九十年代因為日本經濟好好，香港都同佢哋做生意多，嗰陣好多香港人學日文
不過倒返轉，又因為嗰陣香港電影電視劇受歡迎，嗰陣韓國同日本都多人學廣東話

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (478) 有冇人要動物衫果對腳 繼續歡迎新血

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (479) 柏林讀書? AHAHAHAHAHAHAHAHA

好仔不論爺田地

youtube有無睇秋山燿平
識講廣東話既日本人

野生的考古好多出現了

笑死已經分唔清係真心定假膠

唔該晒考古學家

4個po前姐 好易搵

冇啊
淨係知佢哋好迷張國榮周星馳
仲有倫伯嘅

萬聖節diy我都齊咗lu 多謝你

個個都等緊31號正日

我都係，好似盡量安排住嗰區

1001